# 20_1 设置位域 Set bit filed

## 题目

设计一个联合类型，使一个 32 位的值既可以看作是一个 float 类型的值，也可以看做是练习题 14 中
定义的结构。写一个程序将 1 存储在结构的符号字段，将 128 存储在指数字段，0 存储在小数字段，然
后按 float 值的形式显示存储在联合中的值。（如果你的位域设置正确的话，结果应该是 -2.0。）

## 样例

### 样例一

输出：

    -2.0